有關7月7號既少少意見，反共反中？不如愛國反共！

見到7月7號打算向自由行落手，我認為與其同佢講中國唔好，不如同佢講愛國≠愛黨

首先你要講到自己好愛中國，但係依家嘅共產黨不斷禍害中國，所以先要企出嚟抗爭

可以話：
新疆教育營只提愛黨不提愛國！

共產黨滅佛，破壞中國五千年嘅文化歷史！

中國特色共產主義已經偏離共產主義既思想！

共產黨為咗私人利益到處興建焚化爐（例如湖北）損害國民嘅身體健康！

官商勾結嚴重（大頭奶粉事件政府下令唔俾律師幫助受害人）（好似係）

毒害中國嘅小童，損害中國嘅根基（大頭奶粉同埋之前有學校嘅學生食物中毒，但家長申訴無門）

共產黨官員嘅家人全部都係外國國籍

政府發動貿易戰，損害中國經濟

依家中國經濟變差，好多公司炒人，共產黨官員必須要負責

要同佢哋講中國係個地方，共產黨係霸佔呢個地方嘅強盜，為咗中國嘅未來就應該要趕班強盜走，要人民當家，哪裏有壓迫哪裏就有抗爭！

而我哋企出嚟唔係反中國而係因為愛國所以要反中共，如果你唔反中共咁你就係唔愛國！所以我哋先要批鬥你

丫屌，見有人負評個post 諗住自己俾個正評自己好睇d，
點知按撚錯負評